一個成日運動既人會想收到乜？

有位朋友做開運動 黎緊想送d野比佢
有乜好送

利申 佢成日操到肌肉痛 跳繩

鎮痛貼

殺龍巴斯

醫療劵

Training shirt

處

菊花

錢

喜療妥

運動飲品

condom
做開運動嘅比較大食

飛機杯

認真 按摩卷

hypervolt

日本果隻大光膏藥

按摩套票

睇哂咁多 自己本身都有考慮過鎮痛貼個類野 但怕佢懶唔貼

佢有好多

健身手套

冇用佢剩係跳繩

你個處

Foam roller/按摩槍/tape

大力神盃

其實最想送係對肌肉痛有幫助個d 應該送搽定貼好 好似貼方便d?

鐵打酒